香港警察無恥

三點倒維園可出入閘數極少,本人及大批人群被困維園近三小時

當中有遊行人士體力不支暈倒

警察一直困,唔肯開路

警察賴話要求加開路線非遊行路程,問題係一開始要求過加開該路線以助疏導人流,但被警方拒絕

警方一直困住遊行人士,妄顧香港人性命及人生安全

無恥

班仆街要製造假象,如果不不斷有人入,就會遊行到唔知幾時,人數上升

維園淨開一個閘困住d人

同時叫其他人唔好插隊

咁維園容納倒先得

容納唔倒咁人就唔入維園選擇插隊

根本插隊就係警察搞出黎

等人迫爆維園再困

容量爆哂

先再淨報維園起步人數

增加miscommunication,等tvb頭先都曾經直接話遊行人數15萬,近果幾報先講返清楚淨計維園起步